篤爆高層寧呆守警總禮賓府 拒調兵西鐵救人 前線警官：感到憤怒和羞恥

7月21日元朗西鐵站出現「無警時分」，大批白衣暴徒毆打乘客造成45人傷，警察卻遲遲未有到場，被外界強烈質疑是縱容暴徒及「警黑勾結」。雖然一哥盧偉聰解畫時歸咎於當晚因有大量人手要應付中聯辦外的示威衝突，故無法即時調派人手處理西鐵站的毆打事件制止白衣人，但有聲稱是「低級白恤衫」的基層前線警官來函，質疑警方指當時無人可調派到西鐵站是說謊，他亦強烈不滿警隊長官沒有與黑社會割席。

「低級白恤衫」寫給《蘋果》的信件，附有一張警察委任的圖片，以證明他在警隊任職，信件標題是「另一個低級白恤衫的自由」。他透露，當時其實整個第一梯隊（包含4個EU小隊）都在禮賓府呆等，而一隊配備精良的速龍小隊也在警總發呆，但警隊高層卻寧願派人「堅守」建築物等死物，也不願調人去拯救在西鐵元朗站內遇襲被打傷的活生生市民。他反問：「死物重要定人命重要？」對於被市民質疑西鐵血腥事件是警黑合作，他指「感到憤怒及羞愧！憤怒是警隊縱容黑社會攻擊市民！羞愧是因為自己無能力改變甚麼」。

他在信中表示，自7月21日元朗西鐵站發生毆打事件後，警隊高層連日來的反應令人失望，顯示他們沒有領導能力，不濟的策略計劃不斷消耗前線，打擊士氣，令香港進一步撕裂。

他憶述經過了7月21日「黑暗的一夜」後，他事後聽到警察長官以不合理的理由，為不能派人去西鐵元朗站執法救人而辯護，他指當時有警官解釋：「我們只有咁多人，邊度最近火，只能去嗰度……車廂裏被打市民的呼喊，我哋都好無奈，如果無千百個其他火頭……我哋所有人都會極速前往解圍……但係，當激烈抗爭已經在全港遍地開花，我哋疲於奔命，又可以點？」

但他完全不同意此說法，認為這不是人話並令人氣憤。他舉例說當時只要把在禮賓府及警總呆守的第一梯隊及速龍小隊部份人調往元朗，即可救助市民。即使因人手減少令警總再次被人「整污糟」，亦無所謂，因人命總比死物重要。

他又不滿警察高層盲撐政府的心態，視政見不同的示威者為敵人，不時說煽動的說話。他舉例在元朗的一役，有長官竟公然以「Tier 14」開玩笑（Tier原是指警察的大隊，Tier 14是部份警察對元朗黑社會如14K的戲稱，因這些黑社會有時會撐警），對於黑社會攻擊無辜市民，長官不單未有直斥其非，反而拍手叫好。他反問：「警察是這樣的水準嗎？這是保護香港人的警隊嗎？」

另外，對於事發當晚八鄉分區指揮官李漢民回應記者時的囂張態度，以及以「睇唔到錶」解釋警察遲到場，他作為前線警員深表震驚。他並關注若指揮官如是，他的手下是否視他為榜樣？

最後這位基層前線警官在信中表示，很多同袍與他一樣，全力支持成立獨立調查委員會調查今次風波，以告訴全港市民警隊是真正透明，還愛護香港的警員清白，亦讓警隊可好好檢討部門的不足，繼續真心真意服務市民。

真係清白係應該支持獨立調查
捉d警隊害群之馬出黎

真正清白既警察應該支持獨立調查委員會!
告哂d腐敗既高層
比真正清白既警察上位先係

仆街 變節警俾人起左底

信連登仔走出黎既話唔洗十分鐘就比人調去守水塘啦

琴日掘墳嗰兩個古惑仔即刻快啲快啲入嚟！

隔離講個墳單野又有戇鳩掉圖出黎送人一程
信連登仔九條命都唔夠用

Push

屌佢老味 講到尾又咪係自己怕死
你地班高官死唔死有分別咩
打死你地對件事又冇幫助 當正全世界啲人都on9?
唔好咁撚柒咁自私喇

他亦強烈不滿警隊長官沒有與黑社會割席。

明顯係合作啦，扮乜

即係佢地都信李力持
以爲去完中聯辦會去禮賓府！

非常好
逼到佢地爆煲

收皮啦

一個錯等於全部錯

警黑合作已經係不爭既事實
22/7 元朗死城已經係全世界對黑警既不信任

E單推到上國際頭條

食屎死黑警

轉頭查到邊個係白恤衫，又屈你睇cp

呢d 係幫警隊洗白
警黑就你係警黑
大家負皮下一頁

我希望你地反對嘅人走出嚟
做返個真真正正嘅人
點解要接受埋咩無理嘅命令 點解要俾嗰啲人蒙羞哂自己份工
有咩事香港人會撐你 只要你做返個人

唔好再講人手調晒去港島而唔夠警力
其他警區嘅人手係絕對有能力應付元朗恐襲，因為警黑勾結先唔出動

佢仲未醒？

還市民一個真相

依家仲玩依招會唔會太out?
推個警察出黎洗底以為有用? on9

所有唔係強調警黑勾結既警察自爆post都係洗地

推

兩隻警察掉頭走真係點兜都兜唔到

算把啦，到今時今日都冇個晩元朗天水圍onduty既黑警爆料就知無一個警察係無辜

why not resign?

見到無差別打市民已經可以出炮
咩叫唔夠人 2個人兩把槍邊個打人就開槍 仲有人敢郁？

上次出藍衫先白唔work，今次出低層白衫，如果都係冇人信，會唔會有警司出黎扮野?

有良心就造反啦

好警察

羞恥就咪做狗啦，行動啦！

一係你地交個光頭佬出黎

當日天水圍警局落閘，想報案市民見到入面成30警察

link?

唔好迫人表露身份啦, 入面點對付25仔, 大家有眼見
有警務人員(今次唔用黑警)肯為香港人發聲已經好難得

Link?

係就倒戈
隊撚死班黑警 逼港共交出管治權

收皮啦 想洗白

傻啦 我中同 前線衝鋒警黎
先係wtsapp gp同講

「係班黑衫玩到咁大 先搞到俾人打 依家又要人哋救翻佢 傻啦點會啊 嘻」

聽撚住佢講
前線有好人？ 有良知 一早就辭咗職啦

唓，咁即係東星仔鬧東星社販毒姐

唔係調動失誤
係刻意唔出動

鄧蛇

巴打你識唔識中文

唔割蓆即係同路人呀直頭係

屌我係柒頭
噤錯咗負皮

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

dllm仆街高層

希望更加多良心警出黎發聲

講到咁有良心又咁多人支持
做左野未啊你班狗仔
職又唔撚辭, 反對又唔撚反對, 出黎幫拖又唔撚幫拖
我都坐係到話我愛國愛黨添啊, 班狗係咪就唔撚射埋我啊

唔係洗底，而係以內部知情人士身分講比公眾知果晚警隊既部署係幾唔合理

可恥既高層 屌你老母 成班仆街死

收皮啦
即場行走果2個點解釋？
想洗白？冇一個係無辜既

關咩事,果日直行直過唔拉,明明夠差佬
最後圍住拎刀找鐵通白衫都可以拍膊頭放晒,黎三萬個黑警都無分別

叫個差佬收皮啦 咪係度扮可憐搏同情
經歷過元朗一夜
冇人會再信你班狗

唔洗扮, 假如真係有好多同袍,唔洗多, 100個
你咪出名出樣出黎開個記者會要求成立獨立調查委員會囉
到時一定無人可以秋後算帳你
你反而好似大肚婆咁有免死金牌,犯小錯都唔敢郁你

push

又係警察有一個好人都要特赦全部？

仆街啦你班人，無一個係無辜

推！

終於有警隊既好人出黎講人話啦

假過陳根記

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

手指都影埋, 好快比人搵出嚟

一係推翻警隊 一係辭職
否則香港警察講乜都冇用
係你地落閘 打999唔理
望住市民比黑社會打
冇得洗白

推左先

!

一個出黎就叫洗底 如果集合到一班出黎我就信你喇

成立獨立調查委員會！改革警隊、重建監警制度！

以前就樹大有枯枝，而家就枯樹有剩葉

克狗洗乜嘢白
冇人信你地
用你d狗伴名句：攔斯趷路

依家既警隊正直既人係做唔落去嫁啦,根本要重建警隊

不能要求太多，出嚟篤爆佢地已經好好

又出鱔稿降溫牙 收皮啦黑警

pish 係至好

真係睇唔過眼就應該報料篤灰
一路踢爆一路自己做好安全措施唔比人發覺
唔係寫埋堆廢文

成立獨立調查委員會還警隊清白

光復香港，時代革命

係睇唔過眼 就真人企出黎講 罷工

狗冇一個無辜

我無野講

咁不滿就辭職啦
講咁多咪又係睇錢冇良心
上面落order叫你上前線打人
你咪又係死狗咁去打
講到自己好正義咁 收皮

陶輝

quit la

真假都好，可以幫手分化佢地

做返人做既事

吹 吹大d

所以你咪係低層，
中高層全部係人渣

想睇佢A4紙篇野多d 都冇內容既

依D先係真香港警察

支持警察割高層 篤灰

黑警辭職再講啦 白衫咪入其他部隊囉屌你老母

班狗無一個係無辜！出黎講2句就想洗白！係紮幫我地就做d實際既野出黎

呢位白衫 我會叫你做警察

但麻煩全部良心警同我即刻辭職

洗白?唔係諗住得下話?呢招玩過好多次,
講多一次
全部警察都係蛇鼠一窩
你入得做狗既, 就預左人地唔會當你地獨立個體
學堂無教你一人犯錯全部受罪咩?

估唔到仲有

成單野大家要拉二哥落黎
其他都只係魚毛

好撚噁心 黑警同仆街林鄭

就算個到食咗人
3萬差佬
都冇理由冇人去到
仲有 唔通犯好多 你差佬都唔到
枝炮廢嫁？

講緊人話

交光頭佬出黎都唔夠啦，玩到日本出旅遊警示

有冇人覺得徐步高真係走得好前

黑警恬不知恥
未有挺身以明志撐林奠

[url]日本對國民發出香港旅遊警示！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

大sir俾人搵哂先有位上架麻

成立獨立調查委員會

有撚病 死黑警

唔好意思借一借位
728上環
TG公海

頻道

文宣公海

毋忘上環36槍

有唔出奇
始終有d有家室
辭左職成家人真係唔洗食飯
呢d先係真磨心

成棵樹斬啦,爛撚晒啦
你換個頭, 做到D 乜, 下面咪又係上有政策,下有對策
更何況咪又係內部升上去, 咪又係黑警黎

我正皮 你有Guts既帶自己隊人下次行動反攻警總

換個大粒既出黎洗白再講

多Q餘，全個元朗新界冇人？要揾區D人過去？

up

特首已經答左，國徽代表國家主權，不可侵犯。而市民亦受一國兩制保護。

所以警察守有國徽既地方，市民下次受襲時應大叫”一國兩制!”，到時就會如有神助 擊退施襲者。

獨立調查既話應該會查出更多黑幕

講就把炮，係不滿就自己組隊出去維持秩序，事後屌鬼想洗白？

個準一哥係元朗黑白兩道都要聽佢講
唔搞掂佢一定係警黑合作

呢啲先係真香港警察

又想漂白？

佢都冇表明佢自己唔係錯

班高層真係戇撚鳩鳩

好假囉, 一早有區議員前一日報左警啊, 點會唔夠人啊, 睇下有線報導

阿Sir罷工啦

理撚得佢白唔白姐 彈藥黎架大佬

我唔同意話係洗白，洗白咁洗架咩...淨係洗佢自己同一小撮人? 你睇完對警察印象好左?
話成個警隊都係黑更加一竹篙打一船人啦，係絕大部份係黑
正如好多義士有極深藍屋企人一樣，係咪要死全家先安樂? 呢個咪唔理性既針對
仲有比起辭職，留係入面做內應提供消息或敷衍執行指示仲有用處
政府點解咁黑暗就係因為官商鄉黑全都係佢D人

希望呢個信件為真，將身在比其他人更艱難位置上既有心人都CONNECTED

淨係會講一句

你一日唔當眾除低gear走向我地中間
你一日都仲係幫緊港共政權殺人

係咁多，好自為之

白警們,你地清走哂d 腐敗高層先有機會升職, 郁手啦

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

咪撚信
一日冇實際行動
一日係神功戲做俾鬼睇

周蛇一野就調走3隊飛虎隊啦
係唔想做就唔想做啦

臥底都要人辭職 辭咗邊個爆料啊

其實唔夠人手完全係廢話，你係重視既好似中聯辦咁點都會狗衝過去
元西發生咁大單野都無警出現就係代表你班仆街唔撚重視市民既安危啊

屌你啦，你有冇睇哂成篇野㗎，文盲！先姑勿論佢講嘢幾成真幾成假，新聞最後嗰段寫“最後這位基層前線警官在信中表示，很多同袍與他一樣，全力支持成立獨立調查委員會調查今次風波”

六大訴求之一呀，屌你

真係清白，就自己帶下屬去啦，白衫點都叫得郁一隊卦

無錯 唔埋堆唔係同類人永遠都上唔到位

擁兵自重嘅政府

We connected ~

警黑合作打市民, 相信突破好多自命正義的警察的心理底線.

不少警察視打犯法的示威者有理, 但寧願龜縮禮賓府保護777權貴, 放任鄉黑於街頭横行施襲, 無視危難中無辜市民的呼救於不顧, 咁又點平衡心理呢?

西環同777會唔會玩到連警察都we connect埋? 所以先要出口術出老解?

你地一係走埋黎我地呢邊衝擊政府
如果唔係講乜都無用

反了反了

除咗大家眾所周知佢哋必須服從上司以外，香港法例２３２條警隊條例 ６２條寫出
62.導致警隊產生離叛情緒的罰則
任何人導致、企圖導致或作出任何作為刻意導致警隊成員產生離叛情緒，或誘使或企圖誘使或作出任何作為刻意誘使警隊成員違犯紀律或不再提供服務，即屬犯罪，循簡易程序定罪後，可處罰款$2,000及監禁2年。
連身邊工作嘅環境都改變唔到 要靠網絡發聲
政治意見根本完全不中立嘅警隊，呢加連元朗罪行都撲滅唔到 完全係失效 無能
禮拜日凌晨人心惶惶，禮拜一元朗商戶尤如＂自發戒嚴＂
警隊完全係失效

呢d係人話
我認同

低級白衫敢出黎講野 我地點會唔推佢做署長

冇實際行動丶證明
佢話老二係美國間諜準備變節都得

哦 哦 哦
我同你講 呢個世界最多勝利球迷
都係果句 黑警死全家
你唔係警既話 就唔洗驚囉

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

唔夠人？ 元朗警署大把人． 信你一成雙目失明

佢嘅意思係如果多區爆發示威，警察係唔會夠人應付

講咁多細節真係ip都唔使check
自爆都唔怕就即係圍內都有一定共識
對林奠黎講警隊既忠誠已經開始有疑問
保護到佢既就只有老解

恐怕警隊只會得返國300人

即使因人手減少令警總再次被人「整污糟」，亦無所謂，因人命總比死物重要。

聽講警隊二哥鄧炳強係近月所有行動既總指揮，而佢好大機會會於年尾坐正警務署一哥。
近日大量令巿民髮指既罔顧人命既示威圍堵行動，皆出自佢手筆。
此表示，14年時仼特首引起全港嘩然既出動防暴隊及催淚彈，亦會成為日常。
綠衣防暴、布袋彈、橡膠彈及催淚彈會正式入侵巿民生活，更什者可能會達至巿民對警隊產生出有如對解放軍之恐懼。
相信如果佢順利升職，港人前途定必更黑暗，性命亦不會再獲得保障[size=6]。

黑警冇一個係無辜ge 但唔介意爆多d內部部署

扮乜，幾撚多狗係元朗狗署，要係其他地方邊調人又有幾難，佢地想幫自己洗白咋

你都shortshort地 11月就2哥升做1哥
你點知係咪為左想快D紮職? 再者 有良心唔會由6月頭去到依家7月尾先突然醒覺 依家又想割庶交波俾高層 太天真喇

寫信踢爆算唔算實際行動？
我覺得咁樣會拉攏到淺藍

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

join us

唔好博同情 辭職先

打咁撚大段做乜鳩，一張圖講完啦

good cop bad coop

本身根本已經無可能係要係港島個面調人返黎用 唔講附近環頭 只講鐵路警區已經唔會係地鐵到無掛 無可能全部去哂上環站掛 平身白衫人入左大堂個到已經唔係短嘅時間 同埋站內亦係鐵路警區管 雖然唔係站站都長期有人 但個陣仲有西鐵行緊 點會黎唔到阿

屌你啦，想用呢招洗底？

除非你光明正大企出嚟指控佢地，否則所謂警察都係幫凶

有人肯爆料好過無料爆，反正你講咩都唔會影響到佢地，你估無人爆料淨係得lihkg post講有說服力D定有人幫手爆料有說服力D?

我睇到嘅係一個一直以為警察係正義嘅警察
已經再呃唔到自己

之前都仲可以將示威者睇成係邪惡就可以呃到自己
宜家點都冇可能同自己講黑社會係正義嚟呃自己啦掛

雖然覺醒得有啲遲 但都鼓勵佢帶頭發起罷工

係就爆料

唔好咁開心
睇清楚d，喺度幫元朗黑警清白呀

根本直到係記者會比班記者屌之前, 成班都輕視元朗發生既事, 以為全香港同佢地一樣覺得中聯辦最重要, 俾班記者屌完先如夢初醒

pp

速龍養來打市民

真係覺得高層無能嘅
所有員佐級警察
唔該齊聲支持獨立調查

Condom仔講野冇人信 有心救其他區點都有人手

根本唔洗係港島調入黎，元朗一向係九反之地，所以警力不嬲好充足，仲有屯元天咁近，要支援15分鐘內必到，呢壇野根本係警黑勾結!!!!

光復香港 時代革命

推
呢個果然唔係毅進仔

講人話定幫警隊刷番D分?

假計3萬警員，得6000個番工
當有5000個係上環，500個民職
20人都抽唔到出黎幫拖？火鍋店5分鐘就20個人守門口啦 笑死人咩

我只係想問一句, 關唔關二哥事

砵蘭街于素秋老雞拎大聲公話自己白白淨冇性病可信程度都高過黑警求其打幾隻字話覺得警察唔正義丶睇唔過眼

講咗㗎啦 中聯辦塊可以隨時換嘅嘢仲緊要過香港市民

你啱，我向上面位巴打道歉，我先係文盲

唔罷工無人想知

收皮喇 又有呢啲pr文 辭職囉咁撚委屈

支持

咪又係飛機文 信一成就夠

終於有人突破界限講人話
有一個講就自然陸續有來
非常好

罷工啦, 屌你 !

一成都咪信
一日冇前線響前線親自解下武器
一日當吹水

有委任證既？都唔係警察

一粒老鼠屎，壞了一鍋粥

難得終於有一個阿sir肯表態講人話
我真係覺得要推
老實講 佢地入面咩文化大家好清楚
叫佢地公開表態同推佢地死冇分別
但有一個表左態 希望會有更多人出聲

如果可以拉到有警察做義五警真係會好好多

利申：黑警死全家 唔會幫佢地洗白

五大訴求!
光復香港 時代革命!

有種就舉報上司，係度犬有咩用

良心警察愈多愈好

光復香港
時代革命

我唔會妄想有更多警察表態
因為成個警隊而家腐敗到唔解散唔得
要救呢位警察就係要剷除呢個警隊

好人起邊

請問這警務人員在派到前線時有沒有打過示威者？

捉哂班高官黑警去打把就啱

係咁唔撚滿意又唔見你帶隊去救人?
白衫唔係連幾條友都叫唔郁呀
依家事後先出黎吠做乜鳩

我唔信所有警察都係黑警，一定要成立獨立調查委員會清算黑警

突然覺得警察兩字 好客氣

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係唔推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

見到果兩件調頭走既克警真係好嬲，你身上果兩支善良之槍，唔開得架 你地有武器都驚到要較腳走，咁大批留低係度又大手無寸鐵既市民咪等死

一齊罷工支持成立獨立調查委員會

3萬得返100人有冇

對事不對人

得一個

他在信中表示，自7月21日元朗西鐵站發生毆打事件後，警隊高層連日來的反應令人失望，顯示他們沒有領導能力，不濟的策略計劃不斷消耗前線，打擊士氣，令香港進一步撕裂。

一哥等退休被架空，得勢二哥係紅底鄉氏派勾結鄉黑主謀，北上留學完共產黨啲內鬥策略，點知學啲唔學啲成日出屎橋。

仲要夾個濕鳩「大律師」夾份做大龍鳳，兩個牛屎佬出你期待佢哋出啲咩屎橋

其實有無可能令警隊裏面狗同人分化 先前成日話黑打黑 其實警隊會吾會都有 畢竟日日比人話 都唔會好受 好似係

難得真正香港警察

真係清白既話 麻煩比啲證據繼續爆料
不過小心起底

雖然哩單真係0意外

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

禁羞恥點解唔抗命去元朗扑鳩D白衫
禮賓府飛入元朗行西隧大欖都係半個鐘多D

炒哂得返幾百人點算

一定要交代當晚警力比例
究竟點樣分配！

講係良心話果d 9成9都文職或者離地警

又俾咗tips我哋
佢哋最緊張嘅就係中聯辦同禮賓府
下次大家知點做

咁咪辭職囉，一係當面屌鳩d高層，
或者李漢文果d人渣囉，
唔敢咁樣做 就唔好衝出黎博同情
冇一個警員係無辜

推, 成立獨立調查委員會

件事應該要 spin 去寧死守禮賓府都唔守西環

去搭晒所有元朗警犬就信你

終於有真.警察

推呀屌

最好警察同警察家屬都出埋黎遊行，睇柒婆點收科

如果有警察肯帶頭出黎
相信大家都會封佢做新香港警察

Pish

降者不殺
要禮待

終於有篇警自白係似返人樣
遍地開花

誠意不足
應該拎D實質野出來睇下

Tier 14 嘅人連中文都唔識。呢幅圖來自警察群組。

請支持獨立調查委員會

即係警黑合作囉
有意放水

白警來了

得番最後一步棋

老解

好明白警隊内的埋堆制度、
呢啲咁嘅制度
其實响好多普通公司都有咁嘅情況、
但係喺一個紀律部隊裏面發生、
就變成一堆好嚴重嘅問題、
有人喺度話你為警隊洗白、
相信你都明白佢哋嘅心情、
呢一刻係希望會有更多你哋嘅同事
睇到你嘅 衷心表白
跟住學你企出嚟表達呢類不滿
才可能將你哋嘅架構重整
一定有辦法可以免卻呢啲制度重生
各位連登仔連登女
你再係要喺我呢個回覆度講洗白洗白洗白
請你好好記住我哋仲有一個施恆施恆施恆

就快可以清算警隊 大家努力

我地正正需要呢啲警察

成鍋老鼠屎 得幾粒係白米有撚用咩
入邊有自由意志既人大有人在
可惜唔同流合污只會過得好苦